路面交通黎講，接通九龍<>新界<>香港島既隧道係最重要

行車線又少，d廢青好易就塞到
分區既主要道路都係次要
好彩無人咁做

而家地鐵仲要死埋，有咩事真係麻煩

好彩仲暢通